意大利增至3死共152人確診

新型冠狀病毒肺炎疫情在意大利急速擴散，當地累計確診病例增至152宗。衛生官員周日（23日）表示，一名感染新型冠狀病毒、患癌的年長女子死亡，意大利累計死亡人數增至3人。該名女子在倫巴第（Lombardy）城市克雷馬（Crema）一間醫院離世，倫巴第大區衛生局長加勒拉（Giulio Gallera）稱，該名女子曾住院數天，現時判斷她的主要死因是病毒仍言之尚早。

總理孔特呼籲民眾不要恐慌，「我們不應該對上升數字感到害怕」，稱確診病例飇升是因為進行數以千計檢測。

口罩戴頭咩玩法

d西人係咪唔識帶口罩帶上額頭做乜鳩

上升數字唔應該感到害怕

點解會升得咁勁咁突然

額頭全部都係毒

抵啦 意大利班藍屍